梁振英仲有一個鐘頭就結束五年任期，幾時拉呢條仆街

52

689: 我過多45分鐘就係正式係至高無上既國家副主席
你地香港班賤民慢慢J啦,柒頭

政協副主席定國家副主席呀??

係喎，打錯添

爭e移民